點睇係地鐵站斬人一個人都無,捉綠卡成班黃衫便衣出曬黎?

牙 Reeve 唔係好勇嘅咩
做咩唔幫手

每日關心黨鐵黃狗黃景樂

因為佢明知個市民無汽油彈，先敢咁大兇人
而個刀手真係有刀，即刻淆晒

同7.21一樣，不過算好，有幫手急救。
班狗企晒o係度等上車

港鐵職員唔見晒嘅時候
地鐵刀手就出現

樓主係咪咁嘅意思？

傳說中嘅流浮山刀手？
終於出現係大圍

人地捉綠卡 唔係捉斬人

見到渣刀 仲唔縮返入老母個閪到咩

我都正想講

結果原來係黑警

咪同黑警一樣

今次係黑警定黨鐵職員殺人

地鐵狗正廢物，嚇到返左老母個閪度

講到連登仔唔會縮咁

最叻就係欺善怕惡 同啲黑警一模一樣

連登仔會查飛？

你都識講人地既職責係查飛，究竟連燈仔要柒到幾時，藍絲都笑鳩你地無腦

仲要大圍係查飛狗總部

查飛狗問人係咪有汽油彈呀

唔好咁話自己, 便衣都係度

你都識講人地職責係查飛,可以屈鳩d乘客有汽油彈?
乘客有無汽油彈又關佢撚事
唔使咩絲都笑鳩你無腦

收到風佢9.9秒縮返入佢老母西度

無睇佢查飛既英勇表現？

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

查飛狗凶人有冇汽油彈唔係好巴閉架咩？門口狗淨係識吠 係人都笑你on 9 仔

連登仔幫你捉埋賊都得既話，咁閒日你老母出埋黎幫屋村班阿伯解決性需要都得啦

賤種Revee呢？見人有刀就縮入老母閪呀

又係度講埋曬D點解你唔做既野, 呢D野我地做嫁咩
地鐵站而家又有警察簽到簿, 隨時控制室都有1,2件便衣守住, 黨鐵又請埋D有做紀律部隊經驗既人做黃精靈, 班友淨係請黎查飛?

quit hong kong plx

大大力耻笑班查起飛狗

之前果㕠弱智黃姓狗點睇？講到自己咁撚正義

你唔岩聽咪 quit 連登囉

牙REEVE 出黎啦！

唔係賤畜都唔做地鐵啦

咪又係欺善怕惡 果班垃圾

唔通搵命搏咩，俾你都唔會啦

欺善怕惡

不嬲都係咁同狗賊一樣，打市民後生仔就衝出嚟，對外敵/真。緊急事件/本職就陽萎

黃衫人欺善怕惡

可能調頭走左姐

有都係斬撚完先幫啦行埋去比人斬埋一份咩？
到比人斬時咪終於大叫：我打工渣

黨鐵前線黃

因為訓緊覺？

on9真係上曬腦
第一，你一碌鳩打一船人，up 黎up 去咪又係個單野
第二，佢懷疑都可能係隨口講下，但斬人係正在發生，分個性質都唔撚同

返去讀屎片啦

WA DIU,

打領帶既起碼S40級

高級站長/分組車站經理

係人都會縮係岩但大把人打工打上腦，你估真係得個一單咩
個條友只係上晒腦其中一個渣

第二個呢？得個鳩up , 搵你幾十蚊個鍾，同你咁勞氣做咩，on9

欺善怕惡既死垃圾

tui

你搵個會縮既連登仔先啦
上曬腦

你囉

唔會

我先唔撚縮我學過詠春，同高溫瑜伽

721 去左邊，唔洗講咁多

再反抗我就報驚

係現場救左好多個呀

屌那星 聽日返工經過黨鐵站就問下班撚屌

原全屌打條傻仔

你都係連燈仔 所以你都係柒

第一, 得一碌鳩果單都比人影到擺上網,一船人唔去淤血就抵打啦
第二,佢隨口都可以懷疑人咁威武,發生緊就無人幫拖,性質唔同就好似d濕鳩無野就老屈,有野就鳩縮

無謂再幫手撐啦,根本就係抵屌

我係現場睇住你跑走添

果班陷家產全部都係垃圾
波板糖人都由得佢
做份兼有
平時聲大夾惡果班捉飛撚
客服撚，見佢地一獲屌佢地一獲

唔洗話咩一碌鳩打一船人
查飛狗兇鳩人唔係今時今日嘅事
每日都發生緊

你話佢隨口講下就可以開脫罪名？
佢有特權？
定你都係查飛狗啊

查飛狗同黑警一樣咁撚賤啊

喔, 我輸左

Push

瞓左幾耐不嬲都係捉文宣/學生/手無串鐵就一隊防暴狗，黨鐵狗

捉真犯罪分子/黑社會就例牌行兇完先浦頭

查飛狗死全家

斬人果個平時做開黃衫便衣卦

咁點解要查有無汽油彈？

鐵路警區警務人員除了會在各鐵路站巡邏外，亦會於列車車廂內執勤，又會在不同的崗位駐守，例如警務辦公室等等。其中便裝警務人員通常都留守在車廂內，針對性打擊非禮、偷竊、偷拍及有乘客在港鐵車廂內飲食等罪行

- wikipedia

講黎講去都係個單，佢一條友代表曬?

驚有汽油彈 搵緊警察黎搜身

地鐵狗正廢物

個黃咩樂係現場一定好英勇

欺善怕惡的查飛狗

唔好話查飛 防暴都冇啦

白衣人，緊係唔會捉啦，咪撚玩啦！

欺善怕惡
由黨鐵職員到狗到林奠都係

佢地既第一反應分分鐘係 「差人做緊野 唔好埋去搞搞震」

屎黎

咁點解要查有無汽油彈？😨

因為自己人囉

你不如問點解身邊既職員想阻止佢繼續兇人

你拎住把刀屌鳩個minion 佢成隻龜咁款啦

樂sir

我想問 點解要查有無汽油彈？

好似有隻狗好大驚問乘客係咪有汽油彈呀 洗唔洗報警呀

如果用同一語氣態度兇走刀手 應該會斬少兩刀

比個下台階人啦...佢開始答唔到了

我用綠卡慳左至少$1000都未比人捉到，算係咩戰績

我想問 點解要阻止佢繼續查個乘客

門口個幾件粉紅色係咪

繼續圍爐啦，基本思考都無

Ok, 但點解要查有無汽油彈？

查飛狗呢？ 粉紅嘰嘰兵呢？

Ok, 但點解要阻止佢繼續查個乘客

你放棄我由我啦

點解要查有無汽油彈？

呢D咪叫犯賤

唔同站點幫

自己人嚟
一睇揸棍個手勢就知係伙記

淆

繼續玩泥漿摔角

休班驚，趕住番工呀仆街，仲唔放手

同黑警一樣
有武器即走
平民百姓嘅
玩到你仆街

廢囉

欺善怕惡啦
仲要人地係大集團有組織行動

幫你補圖

黃景樂唔出黎查下？

藍屍不嬲欺善怕惡

明明屌緊黨鐵狗/黑警，你就spin去踩港
又想暗踩上年抗爭嘅高尚同熱心

嘩, 咁唔會係大圍站班職員係同D刀手夾埋下話
好得人驚wor!
番MTR 本身個人都有問題架啦
原來仲會做呢D野
真係癡線架
身邊識人做MTR 真係要行遠D

可能人地break time 緊

no

黃景樂最近還好嗎？

調黃景樂去守大圍

因為佢哋淨係識欺善怕惡

唔飛的過來幫手？
平時大聲到全香港都聽撚到

知有危險咪調頭走

岩呀

隨口講下？
你老母係雞 比查飛狗屌過哂 我都係隨口講下

黨鐵黃衫狗真係仲賤過狗

如果發生係西灣河

你返工定我返工呀？幫你諗埋？你份糧出比我？

捉斬人關黃衫咩事 捉犯都唔係佢哋嘅職責

就算同站都睇死距唔敢啦
瘦弱柒毒窮

同d狗一樣

等睇圖前線好黃個隻

大劣嚟嘅，不意外

不嬲廢

話唔定自己友

之前比針吉
隻隻黃衫狗縮返老母個閪度

依家出返黎囂張啦

香港竟然發生d 咁既野都冇人去阻止

Pish

捉綠卡！！！
斬人？ 不了

如果牙reeve係到 搶番佢把刀左搜兩粒汽油彈出黎都仲得

牙reeve! 大圍需要你！

Btw, 黨鐵好黃既職員做咩唔出黎話佢地違反黨鐵附例，抄兩條友身分證再罰五舊？我決定投訴了

港鐵附例
第39條 危險品
第25條 不得造成滋擾

比你諗多次再講

兩條友違反港鐵附例39條危險品，職員執唔執髮好

上次懷疑違反第38條火器都會問喎

證明只要有足夠決心同有力嘅行動做事，冇人攔得住

做過mtr 答你
PCR入邊係冇人

汽油彈都唔驚 驚刀

欺善怕惡不嬲都係人既天性黎
你只有惡過佢佢先會忌你

會唔會幫手睇緊水

欺善怕惡既表表者

20190831期間限定 警察放題

上面條傻鳩仲死撐
我係要拉埋黎講嫁啦
根本就係無事大大聲，有事搵位縮啦

眼見過大把兇鳩小學生，柒阿叔同阿姐
大隻小小，成口普通話咪又係縮同側側膊咁

欺善怕惡佢至叻

樂仔!!!!!幾時出嚟查吓佢身上有冇汽油彈!!!!!!!!